邊度有靚既牛腩/根/肚麵食？

以前食開旺角果間榮園
但而家水準每況愈下 又多蝗客 行過都唔想食
另外有間係尖咀 好似叫金園 佢啲牛腩同牛丸都幾好食

仲有咩其他選擇 最好九龍區

八寶清湯腩
好味到連湯都要飲埋！
$6x-$8x 有少貴，但真心正
聽說係九龍城搬去天后

利申 : 港島人

求牛腩撈粗

新蒲崗成記

曲線打手 高章

唔識食 荃灣18蚊碗已經覺得好好食
不過肉就唔多 食開牛根河
反而尖咀6十幾蚊碗 食完都焗撚氣 黑店咁

全區最高質，但唔值得特登嚟食

好普通
食佢最出名d牛丸都係普通貨仔
份量少
撈麵夠膽死比一個麵餅
你湯麵又係一個麵餅 憑乜撈麵貴過湯麵
D菜草青味腥到仆街

官塘合興～

好撚污糟 勁多老鼠
發夢見到

雲吞成 平價之選

荃灣邊間好食？

以前去開荃灣牛欄

呢間我都食過 都算ok 牛三寶河好似40幾蚊碗
都算抵既

隔離深水埗POST推果間嵩記,堅正

奈何已經係全區最好，想知新蒲崗黃大仙九龍城嗰頭重有邊間好食

慈雲山明記

小西灣
中興牛雜粉麵

我寧願去食英記

呢間想去試好耐 但個位好偏

諗住過兩日去試，廿幾蚊好抵

天后 華姐

群記爽腩店唔知好唔好食,不過喺土瓜灣了

做左十年嘅廚房大佬已經走左,去左大陸開左幾間舖,你仲覺得華姐會好味?

邊度有18蚊
利申: 住左荃灣廿幾年